# README #

Aplikacja Template
Napisana w typescript.


### Jak zacząć? ###

* Zainstalowane VSCODE 
* Zainstalowane NODES
* Po sklonowaniu z git i odpaleniu VSCODE zostaną doinstalowane dodatki

### Kodowanie ###

* Wykorzystywana własna biblioteka do budowania widoków, router;a, modeal aplikacji MVC
* 
* Kompilacja
* Dev => 
*  npm run build-dev
*  
* 
* Prod =>
*  npm run build-prod
* 
* 
